開通pm功能plz

感謝

已開

我又要開

我開左喇